有無順豐師兄做緊？

想問問官網寫 5.5 噸營運司機個行情係點？
工作時間 同 人工 合唔合比例？

推

無人答到

再自推下先

推推推 應該未收工

再推推先

再推